[沉船中］有冇Ching同隻G玩到發展情侶關係？

小弟有500人斬經驗
曾經以為自己唔會沉船

但今次真係沉L左落個越南妹到
21歲、樣靚、身材正，仲識講廣東話。

半年前洗樓識到佢，第一次入房就已經拎到佢V7，之後就吊左佢大概20次直至佢返屋企。

佢返到去越南就日日V7我叫我去探佢。

我上個星期抱住玩既心態膽粗粗去左4日河內，因為我未去過當見識下，所以我叫佢去機場接我，跟著帶我周圍去玩。3晚都係我間酒店陪到訓。

到我返香港個日，我講笑咁問佢想唔想做我女友，佢諗左兩秒好認真答我佢好想。聽完都唔知真定假。

我唔想自己沉落去，但個心好困擾中，下一步點做，求ching指點🙏🏾

利申：小弟未夠30歲，有父幹，唔係窮L/7頭/肥西。所以收入/樣貌不必要討論。

你自己都500人斬，你唔通覺得自己仲deserve件處咩

我同麻友拍緊拖

出得來挽，留精不留情啊
清沉船前三思啊

以為係生炒骨

識整越南pho嘅話就即刻娶佢
諗起日日有得食就爽皮

越南妹好似識巫術，落降頭

有冇得玩越南春卷？

𨳒你老母

易求無價寶

難得有得扑

ask 蓋清

圖都冇

乜麻友原來係越南人

話明洗樓都有處？係咪咁神奇

btw，系你老母

點解你一日係開到咁撚多個Posts？ 你個account好多人用定得你一個用？

x系你老母

挽你老母

一群中坑阿叔團隊來

su膠勞